天光了 再順路 變陌路

點解我喺佢面前會咩會講唔會
好想同佢講我心入面諗乜
但個腦又會bling bling聲
唉 已經比佢嫌棄

會咩都唔識講
唉 醉到仆街啦